<resources>
    <string name="app_name">tajwidQu</string>
    <string name="izhar_title">Izhar</string>
    <string name="izhar_desc">Izhar adalah membaca huruf nun mati
        dan tanwin dengan jelas dan terang(tanpa dengung) apabila bertemu dengan enam
        huruf-huruf izhar
    </string>
    <string name="idgham_title">Idgham</string>
    <string name="idgham_desc">Idgham secara bahasa berarti meleburkan atau memasukan,
        dalam hukum nun mati, idgham berarti meleburkan nun mati/tanwin, yang terkait dengan
        hukum nun mati dan tanwin ini. Idgham terbagi menjadi dua, yaitu Idgham Bi La Ghunah dan
        Idgham Bi Ghunnah.
    </string>
    <string name="huruf_idgham">Huruf idgham ada 6 yakni: Ya\', Ra\', Mim, Lam, Waw and Nun,
Untuk memudahkan dalam mengingat, huruf-huruf tersebut sering di gabung menjadi kata : Yarmalun.
    </string>
    <string name="idgham_bila_gunnah_title">Idgham Bi La Ghunnah</string>
    <string name="idgham_bila_gunnah_desc">Idgham Bi La Ghunnah yaitu memasukan/meleburkan
    nun mati dan tanwin(idgham) tanpa di sertai dengan dengung. Huruf idgham bi la ghunnah
    ada dua yaitu Ra dan Lam
    </string>

    <string name="idgham_bi_gunnah_title">Idgham Bi Ghunnah</string>
    <string name="idgham_bi_gunnah_desc">Ghunah berarti dengung, Idgham bi ghunnah adalah meleburkan
        nun mati atau tanwin di sertai dengan dengung,
        Terjadi jika nun mati/tanwin bertemu dengan huruf idgham kecuali huruf idgham
        bi la ghunnah ( Ra dan Lam ).</string>

    <string name="pengeculian_title">Pengecualian</string>
    <string name="pengeculian_desc">Jika nun mati dan tanwin bertemu dengan huruf idgham dalam
        satu kata, maka hal ini di baca jelas.
        hanya ada 4 kata di dalam Al-Quran yang mengandung aturan tersebut,
        yaitu kata "Ad Dunya" , " Bunyan " , " Sinwan " dan "Qinwan"</string>

    <string name="ikhfa_title">Ikhfa</string>
    <string name="ikhfa_desc">Dalam hukum nun mati/tanwin ikhfa terjadi apabila nun mati/tanwin
        bertemu dengan salah satu huruf ikhwa,
        ikhfa ini juga sering di sebut dengan Ikhfa Haqiqi.
        Selain ikhfa haqiqi masih ada ikhfa lain yaitu ikhfa syafawi yang berkenaan dengan hukum mim mati.
        Huruf-huruf ikhfa ini ada 15, karena banyaknya huruf ikhfa ini mungkin akan lebih mudah jika kita
        menghafalkan huruf izhar, iqlab dan idgham, dan sisanya adalah huruf ikhfa
        Cara membacanya yaitu dengan samar - samar, dan dengungnya di panjangkan 2 harakat
    </string>

    <string name="iqlab_title">Iqlab</string>
    <string name="iqlab_desc">Iqlab yaitu mengganti huruf nun mati atau tanwin menjadi seperti suara
        huruf mim mati, jika nun mati atau tanwin bertemu dengan huruf Ba, kadar panjangnya 2 harakat
        penulisan iqlab juga sering diberi tanda dengan huruf mim kecil
    </string>

    <string name="ikhfa_syafawi_title">"Ikhfa\' Syafawi"</string>
    <string name="ikhfa_syafawi_desc">Ikhfa\'Syafawi terjadi jika mim mati bertemu dengan ba пе .
    </string>
    <string name="idgham_mislain_title">Idgham Mislain</string>
    <string name="idgham_mislain_desc">
        Idgham Mislain terjadi apabila mim mati bertemu dengan huruf mim
    </string>
    <string name="izhar_syafawi_title">Izhar Syafawi</string>
    <string name="izhar_syafawi_desc">
        Izhar Syafawi apabila mim sukun/mati bertemu dengan semua huruf hijaiyyah kecuali mim dan ba
    </string>
    <string name="nun_mim_tasydid_title">Nun dan Mim Tasydid</string>
    <string name="nun_mim_tasydid_desc">
        Izhar Syafawi apabila mim sukun/mati bertemu dengan semua huruf hijaiyyah kecuali mim dan ba
    </string>
    <string name="lam_tarif_title">Lam Ta\'rif</string>
    <string name="lam_tarif_desc">
        Izhar Syafawi apabila mim sukun/mati bertemu dengan semua huruf hijaiyyah kecuali mim dan ba
    </string>
</resources>